美關島轟炸機營救 5小時抵台灣

節錄

美關島轟炸機營救 5小時抵台灣

一旦爆發全面戰爭，黃東指出美國反應是最重要，特別是齊備航母、潛艇、轟炸機、導彈防禦、陸戰隊的關島軍事基地。中國希望72小時內癱瘓台灣，關島最快可派出轟炸機B-1、B-2（圖）或B-52打頭陣，搭載最新式的反艦導彈，五小時內到達台海，阻止登陸。他說：「關島部份兵旅是常備作戰狀態，如果可以擊沉解放軍071登陸艦或075兩棲攻擊艦等大型戰艦，就起碼可以消滅一個營。」他又指，美國未來B-21（明年首飛）甚至可安裝空對空導彈，能搭載幾十枚導彈攻擊。一般而言，登陸艦防空薄弱，大陸必須靠護衞艦保護，他估計屆時台灣附近海面將爆發激烈攻防：「基本上轟炸機炸完一輪，大約看到大陸損失有多大，看出登陸的機率」。

航母需兩日抵達

轟炸機用來拖延時間，美國航母能否及時趕來十分關鍵。美國航母一小時行30海里（約55公里），能否及時抵達就視乎當時航母的位置，黃東認為「時間上不一定夠快」。若以關島基地出發來計算，那需要航行約兩天的時間。。。。。。。。。

日本空海基地配合 封鎖台灣北部

日本2016年設立新安保法，一旦盟友受到武力攻擊，日本可派遣自衞隊提供支援。現時美軍在日本沖繩設有嘉手納空軍基地、長崎縣佐世保設海軍基地，屬美國在亞太地區最近台灣的海外軍事基地，美國前線空軍部隊主要來自此兩大基地。

美軍所有型號的戰機幾乎都在兩基地出現，F-15、F-16 、F-35戰機近月都在沖繩出現。。。。。。。。。。

提供物資情報

黃東相信，兩個軍事基地可配合關島，當美國轟炸機攻擊中國軍艦時，在沖繩戰機將會護航。他說：「美國導彈射程好遠，空對艦射程可以有900多公里，不用入去中國火力圈。」林穎佑則估計，中國停泊在北部戰區的航母遼寧號會南下協助攻擊，他說：「是否會有美韓聯軍或美日聯軍反制作為？」台灣軍事專家王臻明相信美國可以讓駐韓、駐日美軍進入演習備戰狀態，牽制中國華北、東北的部隊，使其無法南下參戰。

仲阻止登陸
直接關島起機炸支那本土軍事設施啦
台灣死守都三日
三日時間支那都要投降了

炸本土又喊苦喊忽話侵略佢嘛

不過掃曬佢海軍 （水面火車頭同水底推土機）佢一定投降

我大中華千古一帝習帝一身橫練
只要御駕親征
莫講話咩航母導彈
核彈頭都可以徒手硬接
單人匹馬殺入敵陣美軍非死即傷
有種你打過黎

相信政府

b1b 唔係2粒鐘到台灣？

我諗如果支那夠膽試登陸台灣，俄佬第一時間侵估東北都似

話時話大陸佔台係咪解決晒晶片同光刻機問題？

解決埋國家前途問題

5小時會唔會炸鳩爛哂

只要台灣守到一陣 支共就比人收皮了

北韓應該都會襯火打劫

就算比土匪成功登陸，果5個鐘上船落船，落貨，係碼頭整理貨物，前線向總統府推進，根本唔會夠時間做哂，係廢老先會相信中共d 心理戰

同俄佬分餅

我係習習 就唔等2021 2021 美軍 軍事又再提升 等不了
快打

Push

應該呃人 會再快d 沖繩去台北軍機應該1小時唔洗就到
香港去台北 民航機都唔洗2小

共匪一出海果下 航母已經出發緊

可以遠程鎖機

真係當老解出海過下先計時咩 支那攻台前肯定會大規模調動軍隊, 咪睇下美帝2個戰鬥群過黎快定你集結大軍快囉

我覺日本最大機會，第一個國家會協助加入防禦，如果反攻日本都係最落力，因為日本已被每日殺咗好多次，咁多年來都殺咗成仟上萬日本人(電影 / 劇集)，所以已經含恨在心好耐，亦都等咗呢個機會好耐，可以顯示自己軍力科技，為復辟軍事強國行出第一步 !

美國係咪真係會幫手？

你不如諗支那夠唔夠膽郁手先

最快30分鐘喎

侵侵唔知幾想支那出手

要授權，可以鎖機用唔撚到

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

都係既，打唔贏就連個江山都會保唔住

5小時 我飛去台北食個柯阿煎入101廁所打個飛機射爆台灣再返香港都得

F22F18半個鍾到啦點會用轟炸機支援
唔撚識就未出稿啦

你當不換肩個朵流㗎？

好心寫軍事野做下功課啦同埋唔好搵D女做啦

唔怪得美國佬要係香港賣樓
求其一支飛彈都射黎香港

甲午戰爭嗰陣，俄羅斯藉機幫清政府協防，然後就

美國唯利是圖，幫台灣要出錢出力出人命，有咩著數令美國參戰？

淨係台積電一間野已經夠理由

日本同第一島鏈掛

戰爭刺激經濟

睇美國二戰

直接響台灣駐軍喇
講咁多做條柒咩
你係咪淆支共先
係淆你就出聲話美軍唔會打

我係習大大就雙十攻台啦

台灣一失，第一島鏈就係咁先，你話會唔會幫手？

成日都瞓台灣瞓係度比你姦咩

咁即係幾時開波?

美國唔參戰，日韓都會不保。

其實中共一出手，美帝嘉手立基地都一定出動，邊會等關島飛b1b
同埋睇死中共唔會出手

二戰完美國都經濟蕭條，只係戰場係歐洲，美國恢復得最快。

其實台灣軍力真係咁雞咩

由佢打嘅話封黎做咩 你估比中國核潛去美國西岸好好玩？

唔雞，只係按規模黎講唔夠共匪大

最想打其實係俄羅斯先啱前期可以賣軍備賺錢，後期可以話自己良心發現幫美國打9中國，實質係想食哂中國北方啲地

真係比支那登陸到都冇用啦
後面啲支援都比美帝打沉晒

我估所謂5個小時，係假設支那突襲，而美軍要即時準備從關島出發嘅情況啫…如果淨係計飛行時間，邊駛咁耐吖…

實際上，如果美軍時刻都監測緊支那軍嘅動靜，只要支那軍開始集結，美軍就提前部署，到達時間可以快好多…

利申：非軍事撚，尻估嘅啫

打啦...好悶呀

渣ga，習大大一於炸鳩佢啦對家啲嘢咁唔掂，撐你啊

有冇諗過可能係支那射落黎 香港機會大過美國

美佬啲飛彈咁準 機場 各個軍營同警總

笑，美國而家做緊動態部署，你都唔知佢部署起邊，仲關島，佢講訓醒未

依家有哂衛星咁大規模部隊集結沒可能唔知，更加唔好提台灣啲導彈其實幾勁，上唔上到都成問題

4 x B-1B with full ordnance can finish the whole job.

早一兩年台軍有講過最盡可頂到一星期
打個折
頂兩三日應該唔係問題嘅

基本上海軍空軍都輸規模，但台灣最多係防空反艦導彈，中國要登陸唔係咁易

沖繩有冇fighter jet?頂住先得唔得

除左衛星仲有U-2,E-8同EP-3P&RC-135一直係中國海飛

要阻止被人侵略，就要打擊敵人要害

反而想知開打嘅話，俄佬，北韓同新加坡會企邊邊

我想知去唔去到？射幾粒頂住先都好

21世紀重打常規熱戰咩

唔出兵淨係射野過去九炸左一輪先

斷九估除台灣外應該唔會有人射野返過去

因為未能確認既ICBM都會視為核打擊

五眼都係沒正式承認過台灣係一個獨立主權國

不過強國敢打先算

前提係侵要選得上
如果joe選上係咪可以決絕下指令反擊？我睇未必

支那最鐘意用軍演集結再轉為打真軍，但而家每次中共軍事演習，美國都會派軍機黎巡邏

俄老同北韓肯定唔會企中國嗰邊啦
早排侵中肺炎
俄老同金仔都有慰問
已經間接表左態

美國唯利是圖唔會打越戰打伊拉克打阿富汗

緊係去到

其實大家都講到美國參戰無成本咁⋯除非美國軍力大到可以無損傷，否則對美國冇直接利益，好難過到美國國會。

根據電腦分析，流浮山刀手同埋解放軍都好撚慢

營救都唔係派轟炸機啦

可能成堆潛艇已經係台灣附近停低咗啦

嬴就有台灣,輸就成個支那

贏國之前唔是話幾10分鐘定幾個鐘搞掂台灣？

按贏國既logic，美帝5粒鐘先到，蔡english早就被送中了

打全面戰爭都要事前大規模調配人手
佢一集兵個下美國睇衞星就即刻知

你地打啦 好悶呀

你睇少支那北斗技術？大劣人聲稱又快又準過尾帝gps wo

講就咁講
不過中共滲透咁勁
我諗緊美國軍政機構都有可能有中共嘅臥底
到時開戰就麻煩了

俄佬先係最想打，中國北啲地佢不知幾想食哂佢

4架B1B裝96枝AGM158C直接滅左中國艦隊

仲講邊個出兵快 落唔落後啲
打仗講情報 人地美國佬情報咁勁
習維尼舉起手準備落柯打
侵侵已經知你想點

傾緊租借美國部隊
咁樣可以減少出貨時間同防範國內共諜
變相台灣有F35同B52

5小時耐咗啲喎

fixed cost 黎架喎
時不時演習都係咁

你估好似火車頭咁拉模型飛機當訓練？

事實上美國遠東既戰力夠掃曬中共海軍同沿海空軍有餘

摺被軍: 派幾廿隻工程師鳩衝入人地基地跟住佔領埋就贏硬, 日日玩紅警2練習過無數次

到時都唔知支那會唔會停架艦艇係維港幫手射飛彈

美國每秒都有衛星mon住 每個角落有其是中國

一集結已經DEFCON 1

其實除咗正路嘅衞星監察，支那要安排糧食、軍需，以至兵員調動，美國應該都有情報網𥄫住…

你估真係好似以前呂蒙白衣渡江咩

佢唔幫就成個南海同太平洋有缺口，美帝點會唔出手，更重要係，有藉口將贏國連根拔起，贏國成日話係內政，但台灣如果向美帝求救，美帝已經有藉口出兵。

講到尾，贏國點會唔知，根本輸硬，所以贏國咁多年淨係一味打經濟戰，用錢打關係，拉埋d垃圾廢國鬥數量多，加上不斷派間碟入侵台灣/外國，當初如果比隻on9 魚選到總統，咁就唔洗打了，贏國一直都係行呢套。

毛魔真係打江山打出黎，維尼想超越毛魔，一心想統一台灣，但講真，吹到幾大都好，老解根本唔撚會夠打，贏國來來去去都係鬥錢鬥人多，因為人命不值錢，而錢佢又大把。

仲有第一島鏈

支那出海之前肯定會導彈放題先，如果唔係d艦同靶冇分別 炸得黎美帝都已經全面進場

諗起習帝用便秘嗰樣硬接核彈嘅表情

其實本身支那個套好成功
係舊年反送中之後台灣人開始醒

其實你地講到美軍打仗成本咁低⋯打都打左北韓伊朗先啦。

B1B好似已經超音速，淨係計飛行時間，其實好快…

我諗所謂5個鐘，係計埋上炸彈，呢樣嗰樣…實際上，支那開始集結，美軍飛機已經喺空中等緊…

所有嘢要建基侵連休

（水面火車頭同水底推土機 ）咩武器名詞咁新穎嘅

贏國最叻係玩滲透分化，唔撚會/唔撚識打仗，d軍費所係方便自己落格姐。

首先要中國空軍戰機同時間要打得贏台灣戰機同防空導彈

火箭炮都夠做，好近，齊射兩三次台灣啲防衛應該無咩得剩

最後個句我覺得佢係焗打
本身支那講左好多年「兩岸和平統一」
舊年年頭韓國瑜一上高雄市長就吹恆風話「一國兩制台灣版」
以當時個勢 只要2020韓國瑜選到總統
雜種就可以不費一兵一卒接收台灣
順利超越江 胡 兩個 成為共狗黨內媲美毛 鄧既存在
咁佢先可以合理化自己20大繼續連任

點知反送中一下打爆曬佢地咁多年戰略部署

14億蝗蟲加油 先發制人

大老守台灣唔係淨守護，係要面對解放軍，咁美國會唔會為守為台灣打總體戰？

睇咩部隊，有好有差，就算防空飛彈都有好舊式既檞樹飛彈，同埋最新式既愛國者三型防空飛彈，同時依家係軍中使用緊

同「台灣經濟唔掂」一樣係支那紅媒既propaganda 黎
睇吓老解比印度佬打到仆街就知pla 冇牙老虎

救埋香港先走😢

所以點解近幾年台灣軍方傾向源頭打擊，採購武器都係向呢方面發展

牙習直闖白宮如入無人之境又話你G咩
快打快打

唔幫
成個東南亞無晒勢力
你話幫唔幫？

記得睇到尾

核平台灣 登陸jm9?

我唔認為有任何一個美國總統有能力眼白白睇住台灣死，因為台灣死唔止死台灣一個，係連日韓都會迅速倒向中國，美國係西太平洋既防線要退到關島，甚至係珍珠港

講得出呢一句真係冇腦
美國夠膽唔幫嘅話 成個外交政策同埋體系係會崩潰㗎大佬

台灣灘，姐係台灣西南海域果一帶既海域，最啱潛艇伏擊，所以點解中國日日都派反潛機去果度，應該係搵到疑似有美國潛艇係度

唔參戰周邊美國基地依然係到，係台灣有個缺口。參戰就週邊基地全部食導彈All in。

講黎都哂氣
美國係唔會為民主自由去保護台灣
但絕對會為左間台積電同西太利益出兵
所以叫D五毛唔洗放負la，有種就出兵，睇吓美帝會唔會出兵

打機咩 幾千人上一隻船最少都成粒鐘 仲有台灣離福建快極都3-4粒鐘 未到中線已經畀魚雷射撚沉左啦

美台係無任何協防 直頭係無建交⋯美國都仲係認同一中政策。

前提要台灣大幅加國防預算，唔加國防預算既話根本冇可以維持到F35既後勤維修費用，除非美國幫手包曬成支機隊所有開支
B52就應該機會微乎其微啦btw台中清泉崗機場本身係設計用黎放B52所以依家鬼死咁大，勁多位吉左冇用

想問一下
假設解放軍成功登岸
啲士兵會去攻打邊度？
去總統府搵小英定點？
還是去啲軍事設施？

等睇共狗咀炮突破島鏈光復關島

之前有個post有巴打分析，如果有呢個咁既機會出現，俄佬既勢力直頭係威脅到美國係遠東既地位，日韓即時腳震9縮(依家鐵路已經駁通左，俄要打入東北同運物資係好易既事，一攞左東北糧倉同暖水港，可以重組遠東艦隊，仲有產品可以直出東亞) 所以北韓想分野，因為呢個利益對俄佬黎講大太，所以就算分到都可能有限。

又，係呢個假設下，美國可能有需要幫中國進行東北協守

打到入嚟，到時焦土喇，仲俾支攞咁多嘢咩～

美國根本唔會賣核心武器俾台灣，一來唔知有幾多間諜，二來台灣輸左咪等如送核心武器俾人研究。

先唔好諗打仗 真係有咁多中國人唔怕死去打仗咩 個個都一孩政策一粒仔 又咁耐冇打過仗 出到去唔腳軟都偷笑

唔好FF打仗啦，呢樣野冇可能會發生

演習Cost同大國戰爭打仗比？
遠東要靠航空母艦，咁大隻艦真係可以避開晒D導彈同潛艇？

又唔一定，時間翻翻去1958年，果陣都冇人估到美國會賣空對空飛彈比台灣，世界上第一個空對空飛彈既擊殺係台灣空軍做到既果陣空對空飛彈先啱啱發明冇耐

第一運唔到重型反艦導彈
第二帶滿對地武器未必夠航程
加上咁遠距離大家都要用巡航速度
都係快得轟炸機少少

嗰5粒鍾包埋執行李同集結
未出門口就比人mon實

只可以短時間超音速
大部份時間都係1000公里左右巡航
高速飛行燃料消耗太快

1958年 美國依然相信老蔣可以反攻大陸⋯

係人地經濟體叫做自給自足到，而且就算窮果批都生活到，唔洗搞到男盗女娼

買咁多軍備交咁多保護費，重撚使簽咩協防條約咩

而家大部份都係機動放車上面㗎
唔會停喺一個位俾你打

你覺得美國會由得台灣死？咁台灣死左之後，日韓既經濟命脈會點全世界既美國盟友會點睇美國呢把保護傘？

噢，打未？

無簽就係無簽，一來出師都要有名，二來對台仔來講好多錢，但對美軍來講入油都唔夠。

台灣輸左即係話俾全世界知美國d武器唔得，以後仲邊有買家?所以美國點會俾台灣輸

點會
美國係最唔想老蔣搞反攻大陸，亦唔想中共進攻台灣，所以先會有台海中線既出現，同埋中美共同防禦條約故意模糊化外島係咪保護範圍內

無建交無協防條約喎大哥⋯

到時joke biden扮瞓唔醒

後期就唔想，前期點會唔想，同蘇聯爭地盤爭崩頭。

要頂住先 台灣自己都做到
你睇就老解數量有優勢
但係佢敢唔敢調其他戰區軍力去福建先
俄佬咖喱越南等左好耐

咁又點地理上重要就得，同埋世界上冇人會否認台灣係美國盟友呢個事實
唔搞建交同安保條約係為左唔刺激中國既民族主義，免得幫左中共煽動民族主義情緒

獄價親征。

基本上支那一炸台灣，美日韓俄印已經有足夠理由剷平全支那
完全唔需要守台灣

由頭到尾都唔想你去搵下林孝庭寫既書睇下，佢睇左好多華府最新解密既檔案講冷戰時期台海衝突，美國人由day 1就唔信亦唔想老蔣搞反攻大陸

冇咁易啦，地大人命賤，你望下以前，日本都話好快搞掂佢

老解摺被快過美軍wo
唔好睇少佢地出兵速度

唔好唔記得中國同美國有政體同民族主義既差別
美國人可以反戰 亦冇不惜一切對抗中國既決心
但中國係冇民意壓力+民族主義一早係道
好難講最後邊個先係持久

應該唔洗三日咁耐
美軍呢幾個月成日飛近廣東偵察應該已經鎖定哂支那大部分軍事設施
12個鍾應該夠炸散哂佢成個東部戰區既軍事設施

應該係支支開始大規模集結美軍已開始準備

去台灣租個美軍基地啦，唔駛5小時咁煩

炸9佢啲工廠

推

邊趕到呀，屌

美國救援第一波應該係無人機

你知唔知咩叫民主政權？
知唔知越戰點輸

入黎為左睇呢張

都on99
你估打仗真係禁個制 一秒打得咩
天上面咁多衛星 你一集結就出動啦

老美不知幾想大陸出手
等台灣收佢皮 老美出都唔洗出既話
大把人幫襯老美添

借問聲ir即係咩堂

好似話唔係咁多衛星可以睇穿雲層，我上網research咗一陣，原來真係好先進好貴嗰啲雷達衛星先得

其實我一直係到諗
如果 習近平 真係痴上腦, 下令集結軍隊, 出動攻打台灣

好大機會唔洗美國出手
解放軍將領 會即刻綁住習近平, 然後將習近平 送去美國

習近平 明顯就係一個昏君, 以為中共軍隊真係好勁秋
但解放軍將領 一定知自己咩料.........佢地平時 打下口水戰無問題, 要佢地打真軍 真係自取滅亡

international relationship

夠膽我切

無錯，有咩風吹草動上定機stand by, 1個鐘比多咗

航母走得遠唔遠先
航母行得慢,但上面部f35快呢,夠航程就幫到手

其實台灣係難攻到死

你先好難上岸, 然後上岸好難佔領, 佔領完又好難駐軍

地形複雜, 打遊擊戰都搞死人

最重要係台人退無可退, 而中人只係打份工, 士氣都差好遠.

台灣咁近而且又唔係勁就話可以用下直升機都登陸到姐
不過台灣防空咁勁我都懷疑老解有冇能力咁做
遠征日本更加咪玩啦
咁撚遠一定用艦
打唔打得過世界第二嘅日本海自呀
又有冇咁多登陸艦呀
試過打登陸戰未呀？

台灣係 美、日聯防

倒轉諗，要做好多野先有把握打台美日
假如你係維尼，你會做啲乜？

D光刻機本身唔係台灣出 台灣只係買家／用家

五個鐘會唔會耐咗少少
咁睇得起支那軍呀

到時台灣第一時間d飛彈到時已經射晒去北京

免費練靶 點會唔黎

共產黨去台灣去咗70年，都去唔到

希望台灣撐到